https://web.archive.org/web/20030904062430/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=550

### [11000] ayako	2003.07.03 THU 19:08:49　
	
 [10998] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
今日の神谷さんの出演楽しみですね！！ビデオの準備もバッチリです！あと一時間後だ！

 [10993] みろりさま
さすがに新たにＡＨ買うということはしませんでした。
買ったとしても切り抜くことはしないと思います。もったいなくて。私には出来ないですぅ。

思ったんですけど、ＣＨの単行本って古本屋でしか手に入りませんよね。北斗とかは普通の本屋にあるのに。絶対、今売れば売れると思う。文庫版はよく売ってるけど、私は文庫版は好きじゃないな。ＣＨも最初、文庫で買って、一巻だけ読んで、すっごく読みにくくて、すぐ売ったんです。それでＣＨの原作はダメだな、と思っていたら、何年かして急にまた読みたくなって今度は古本でジャンプコミックの方を買ったら読みやすかったからハマッたわけで、文庫版は断固反対！
絵は小さいし、文字小さいしページ多すぎる。

それと、最近主に小学館の漫画でＣＤとかカード付いてくる漫画ありますよね。限定版とかいって。普通より２００円くらい高いけどＡＨもやらないかな。
前に某漫画でＣＤ付があるの知らなくて通常版を買ってしまってもう一冊買ったことあります。それからは慎重に漫画を買うようにしてます。




### [10999] 千葉のOBA3	2003.07.03 THU 15:58:35　
	
こんにちは☆今日もお仕事で疲れました・・・。
でもバン木できたし、なんとか復活ぅーーー！明日は休みだ！！

９９８　　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　見ましたＴＶ欄！今から楽しみでーーーす！ワクワク♪

９９７　　みろりさま　　バン木できました☆しかし、誰が女王様かって・・・。なんかさー、私だと「大＠」に出てくるナントカ院さまとか、ホニャララの局になりそう・・・（大汗）しかし、みろりさまの「りょうちゃん愛」しかと伝わったぞ！（ｃｈｉｋｋａさまへのレス）

９９６　　ｙｏｓｉｋｏさま　　よしよしｙｏｓｉｋｏちゃん。初恋の人が槇ちゃん？わかるーーー！槇ちゃんいいよねー！私の「メガネ君」だからさぁ♪（って私物化するな！）

９９４　　無言のパンダさま　　ゴリラってＢ型なの！？私もＢだしねぇ・・・。どうりで上野で親近感が沸いたはずだわ。（汗）そう・・・、私もｙｏｓｉｋｏさまの「なまこ」に気づかなかったの・・・。不覚・・。

９９０　　Ｂｌｕｅ－Ｓｉｌｅｇｈｔｙさま　　私は一番目が「七転八倒」二番目は「沈思黙考」・・・。なんじゃそりゃ？

９８８　圭之助さま　けーのさまも暑さに弱いの？私も昔はそうだったなぁー。かならず３，４キロ痩せてたもんだ・・・。しかし今は・・・。ぜーんぜんヘイキ！スイカもカブトムシも大好き！？？？

それでは、今日はこれにて・・・。明日は関東も雨らしいです。

### [10998] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.07.03 THU 12:24:15　
	
　こんにちは～。　毎日暑くなったり寒くなったりで、７月だというのにいまだに電気ストーブがしまえずにいます（そろそろかな～と思うと寒くなるんだもん）。扇風機と同居です。
　えっと、今夜、８時２４分からの日テレ系「クイズ常識の時間」に神谷さんが出演されるらしいですよ～、みなさま、チェックしましょ☆
　今日は、例の「日本のベスト」で好きなアニメソング（年代別）てのに投票してきました。年代別だから今度こそ、の願いも込めて・・８０年代は「Get Wild」、９０年代は「otherwise」にしました。７０年代は、どれが７０年代なのかよくわからず迷ったんですけど、結局神谷さん主演の某アニメのＥＤにしました。主人公が（漢字は違うけど）神谷さんと同じ名前のあれです。

＞[10968] 無言のパンダさま
　（レスが遅くなりましたが）わたしも見ましたよ～。逆光だったので顔とかよく見えなかったのがちょっと残念でしたけど、玄田さんが思い切りふりつきで声をやってくれたのがとっても嬉しかったです♪
　ところで、ＭＫＰって、いろいろ説が出てるけどホントは「Mugon Know Panda」の略じゃないんですか？（笑）

### [10997] 会社からカキコがクセになりそうなみろり	2003.07.03 THU 12:17:24　
	
千葉のマダムさま、chikkaさま、ほか、バン木している皆様。
悶絶してます？懊悩してます？読めても、読めなくても木曜日は悶曜日ですね～

＞[10995] 無言のパンダさま
優しいお言葉ありがと～


### [10996] yosiko	2003.07.03 THU 11:53:36　
	
こんにちわ♪♪メゲズにでてきたよ～～千葉のＯＢＡ３サマ～～♪・・yosikoはメゲていたのか？？

＞Chikkaサマ
初恋・・初恋・・何を隠そう、槙村アニキでしたよ・・。中学のときに初めて見たので、「ＣＨ」時のアニキですが。いざ、というときに、ビシッとカッコイイ姿にクラリときてしまった。そのカッコイイ直後でしたな・・亡くなったのは・・はかなくも短い恋だった・・・

＞Blue-Sileghtyサマ
ワタクシは一つ目が「悪戦苦闘」、二つ目が「美味礼賛」でした。二つ目は四字熟語ではないかも・・恋愛観が「美味礼賛」って・・いったい・・？？美しいコ達ばかりスキってことかしら？・・槙村アニキ・・も？？アニキ～～～

＞無言の・Ｓ・パンダ姫
なまこ、歯ごたえがあるのね・・・さすがパンダ姫♪・・超雑食パンダ姫ね・・アラブ生息だしね。恋愛観が「焼肉定食」だしね～～。世の中の男性・・喰われてしまうのでは？？葵サマがタマネギ・・プッ☆

＞里奈ママ
殺し屋て。殺し屋て（笑）　せめて、リョウチャンのような人情味のある殺し屋に・・・でもコワイよ～～～っ（笑）

### [10995] 無言のパンダ	2003.07.03 THU 09:18:10　
	
ＰＳ：みろりさま☆お体お大事にね(^_^;)トシなんてぶっ飛ばせ～！

### [10994] 無言のパンダ	2003.07.03 THU 09:14:15　
	
おはようございまーす☆

今日は朝から雨。。。でも昨日とうって変わって涼しい～♪

＞みろりさま（９７３・９９３）
Ｍはマゾでもモッコリでもぬぁ～いっ！(>_<)
＞常連さんのなかで一番信じられるってダレ？
ハイ。それはわたくしでございます☆だって「動物は裏切らない」っていうでしょ？どこぞの「明るい農村」出身の「たまねぎさん」とは違いますことよ♪(^_-)
ところで「赤い衝撃波」って・・・？「赤い衝撃」なら知ってるけど(^_^;)アニメなのかなぁ～？う～ん、謎だ。しかし玄田哲章さんじゃない玄田さんを知ってるなんてかなりのマニアだな(ﾟoﾟ)

＞千葉のＯＢＡ３さま（９７５）
今日もバン木できるかな？・・・明日まで辛抱できそう？(^_^;)

＞ｙｏｓｉｋｏさま（９７６）
不覚！「寝ぼけなまこ」に気づかなかった！なんか歯ごたえなさそうな「なまこ」だな～。（笑）

＞葵さま（９７７）
ワタシ、ニホンゴトクイヨ♪アナタナゼシャベレルカ？タマネギナノニ・・・(?_?)

＞ふじっちょサマー（９８０）
金の亡者ぁ～？！（しっかりコミックスを掘り出してきたぞ！）
う～っ！よくもこの健気なパンダを「金に目がくらんだ強欲な守銭奴」と罵倒してくれたな～！(#▽皿▽）＝3 ・・・わかったよ、七夕の願い事は「打倒ふいっちょ」にするよ。(σ_-)

＞里奈さま（９８２）
ひさびさのレスが「ＴＫＰ」！？それも「とってもかわいいパンダ」かと思ったら「超凶暴なパンダヤロウ」！？なんだよぉヤロウって！こう見えても♀なのにさ・・・(T_T)
注：そんなタマネギくさい手紙は今すぐ封印しましょう。

＞将人さま（９８４）
玄田さんのお写真は見たことありますが「動く玄田哲章さん」は私も初めてでしたよ。ところでゲームっていったい何をしてたんですか～？やっぱロボット系ですか？もしやアヤシイ美少女系だったりして！？（*￣▽￣*）

＞おっさんさま（９８６）
お仕事大変そうですね(>_<)少しでも、おっさんさまの負担が軽くなるといいのにね・・・「お○さんといっしょ」はおっさんさまにとって今「癒し」になってるのかなぁ？(^_^)でも食べやすいものだけでも食事は摂ってね！

＞ＢｌｕｅーＳｉｌｅｇｈｔｙさま（９９０・９９１）
どうやら私の人生観は「弱肉強食」恋愛観は「焼肉定食（四文字熟語じゃないし^_^;）」らしい・・・。

どうでもいいけどゴリラの血液型はすべて「Ｂ型」だって？！（￣□￣；）！！何を隠そう私もＢ型である。

### [10993] みろり	2003.07.02 WED 22:19:35　
	
こんばんわ～
徹夜もどきの掃除が祟って、ちょっと体壊しちゃいました。仕事の締め切りも2つクリアしたので緊張が緩んだのかも。イカンセン、トシだわ…

＞おっさんさま
はじめまして。何やら大変そうですね。何をするにしても体が資本。無理しすぎないよう頑張ってください。

＞圭之助（けーの） さま
＞ 里奈 さま
「ア○トワネット王妃は里奈ね。さぁー私に声をかけてもらいたければ地べたに はいつくばりなさい(高笑)」ときて「王妃様から愛のムチを暴走輩にガンガン…」とくれば後は「跪いて●をお舐め～」といくしかない・・・。いや～！！！！！！！女王サマゴッコは出来ても貴婦人ゴッコにならなぁ～い！
里奈さまはじめまして。・…あのぅ[10982]のカキコ、自己申告によりますと「今日はハイテンション」だそうですが、そうでない時もあるのですか？まさか、いつも｢ハイテンション｣？
圭之助（けーの） さま
「控えめそうに見えてかなりしたたかな御婦人でしたねー。って、一体だれのことを？！ 」 って、なんだか女王サマ候補いっぱいいすぎ！！よし！早いモン勝ちの推薦制にしよう！自薦、他薦かまいません！千葉のマダム(元祖高笑い）如何ですか？

＞ 葵さま
「どこぞのパンダのコトバに惑わされちゃぁ～いけないよ☆」…ちなみに教えてください、常連さんのなかで一番信じられるってダレ？

＞ＭＹ　ＳＷＥＥＴ　ふいっちょっ
ダーリン、行動がコトバを裏切っちゃいないかい！？なぁぜ、にげるぅう。
せっかく、世間の冷たい風邪に弄られたキミをおねいさんが優しく受け止めてやろうというのに！ふふふのふ

＞無言のパンダさま
＞将人（元・魔神）さま
玄田哲章さんて、むかしむかし、｢赤い衝撃波｣の鬼石役だったよねぇ。あの頃、まだ「玄田哲章」じゃなかったけど…(意味不明かしら…)

＞chikkaさま
はじめまして。
ワタシとはずいぶん違う感じ方をしてるんだなぁと面白く拝読しました。
でも、＞本心は「成功するためならばどんな手でも使うのがおれたちの仕事だ。」は、ないんじゃないかぁ。ホラあのヤクザの未亡人の時彼女が絵を描いてる間、拳銃を使うの控えたりしてるでしょ。リョウってば、結構気が小さいし、神経細かいから「どんな手」でも使わず手段選んでると思いマス。
それから、リョウは少し泣いた方がいいのです。
大体、香が死んでどのくらい経っているか分かってるのかしら！今ごろになってあんなにカオしくさって！ありゃ、絶対、香の死から目をそらしてきたね。一巻の初登場の時も「カミさん云々」なんてセリフ言って冴子に「痛々しい」といわれてるのに、自覚がない！自分が傷ついてるという自覚のないヒトにどんなアフターケアしたって無駄よ。だって、自分で癒されたい、乗り越えたいって思わなきゃ周りがどんなに励ましたって、本人には届かないんだから。ったく、阿香にまで「いつまでも一緒だ」なんて囁いたりして。父親と娘がいつまでも一緒にいられるもんかっ！普通に育ってれば、阿香だって今ごろ、「パパとアタシの洗濯物一緒に洗濯機にかけないで！」とか言って父親から離れていく年頃だというに・・・。はぁはぁ、ぜぃぜぃ。ちと、興奮してしまいました。失礼

＞ayakoさま
おめでとう、長い五日間でしたでしょう。
切り刻み様に何か買った？

### [10992] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.07.02 WED 22:11:49　
	
こんばんは。chikkaです。明日はバン木です。さっそく学校へ行く途中で買いに行きます。

【この夏お勧めのドラマ】
今日から始まった毎週水曜日１０時からＴＢＳ系で放送される「ひと夏のパパへ」というドラマです。このドラマは母親に死なれた女子高校生がまだ一度もあったことの無いしがない探偵をしている父親と一緒に暮らす芝浦を舞台としたドラマです。探偵の父親役が北村一輝さん、娘役が上戸彩さんでその他にも柳沢慎吾さん、小林稔侍さん、桜井幸子さん、渡辺いっけいさん、小日向文世さんなどが出演しています。今見ている最中ですが、どこかハートフルな「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」テーストを漂わせているドラマです。

### [10991] Blue-Sileghty	2003.07.02 WED 21:20:28　
	
(｡･"･｡)ﾉ ちゃお！
今日面白いのを見つけたのでやってみて下さい～

問
まず、一つ四文字熟語を思い浮かべてください。
次にもう一つ四文字熟語を思い浮かべてください。

これで何かがわかります～
答えは下に書きます～

### [10990] Blue-Sileghty	2003.07.02 WED 21:19:19　
	
答えです～

一つ目の四文字熟語が表すのは「人生観」
二つ目の四文字熟語が表すのが「恋愛観」

だそうです～

### [10989] ayako	2003.07.02 WED 18:52:57　
	
こんばんわ！！さっきＡＨが返って来た！
おかえりなさい！リョウ、香、阿香、海坊主、信宏！
五日ぶりの再会！感動(T_T)


### [10988] 圭之助（けーの）	2003.07.02 WED 16:48:46　
	
こんにちは！今日はまさに、梅雨の晴れ間って感じの大阪です。

＞おっさんさま
少しずつでも食べれる時に食べたほうがいいですよ！これから暑くなったらホント体がもっと辛くなっちゃいますもの。圭之助も他人事じゃない…暑さには太刀打ちでけんタイプなので☆お互い気をつけましょうネ♪

＞chikkaさま
確か松村渚ちゃんて、その後「タクシードライバー」に出てきますよね♪１５歳だった彼女が３年たって１８歳になり、サエバアパート３階の住人・大神晃クンと恋におちるアレです。芸能人コールガール組織なんか事務所がやってたくらいだから…儲けはみんな社長がパクッってたんじゃ…!?

＞里奈さま
復活おめでとう～★:゜＊☆※＞（＾▽＾＊）
淋しかったわ～～～！出てきたからには、王妃様から愛のムチを暴走輩にガンガン飛ばして下さい♪
まだまだお仕事忙しそうなので、お体には気をつけて☆

＞千葉のOBA3さま
明日はバン木。またまた悶絶のシーンは、やってくるんでしょうか（笑）

### [10987] 千葉のOBA3	2003.07.02 WED 14:08:45　
	
こんにちは。午後から梅雨の晴れ間が見えて、うれしいです。

９８６　　おっさんさま　　ホントに忙しそうですねー。あんまり食べてないと余計に食べられなくなっちゃうんだよねー。ムリしないでくださいねー！ここにカキコしてストレス発散して！

９８３　ｙｏｓｉｋｏさま　　おとなしくしないでいいってぇー！！ｙｏｓｉｋｏさまらしくて楽しいよー！ドンドンカキコしてぇー！

９８２　里奈さま　　キャラの濃いメンバーが増えたって、誰も里奈さまにはかないません？？？（ってわざわざ言わなくても自覚してるわね☆）

９８０　　ふじっちょさま　　そうそう、懸賞はださなきゃ当たらない。この中の誰かに当たるかなぁ？クオカード・・・。

さてさて、明日は木曜日だし、がんばらねば・・・。

### [10986] おっさん（岐阜県：帰宅時間）	2003.07.02 WED 09:19:00　
	
おっは～っす！！おっさんでやんす。（テンション低）仕事が忙しいと言うかスタッフがいないというか１８：３０以降１人で店と切り盛りしないといけないのでマジ生きてないです。（３日前から）

里奈様（９８２）＆ふじっちょ様（９８０）＆yosiko様（９７６）＆媽媽パンダしゃま（９７２）、「お母さんといっしょ」ですねん。甥っ子が（１歳２ヶ月）たまに見ますねん。見てると（ボ～っとね）おもろいんですわ。
千葉のＯＢＡ３様（９７５）＆圭之助様（９７４）、確かに食欲不振です。少しずつしか食べれないので（たくさん食べると吐きそうになるので）今は辛いです。特に仕事のストレスが溜まり過ぎてるかも・・・。

最近帰宅時間が午前０時になることが出てきてますので（店を２３時に出ます）ボ～っとしすぎてます。それではまた・・・
あっという間に始まって、あっという間に終わります。僕達だ○ご３兄弟、あっという間のげきじょ～～～～～う。（これもお○さんといっしょ。おっさんじゃないぞ～）

### [10985] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.07.02 WED 00:16:17　
	
どうもこんばんは。きまぐれやさぐれゴンタぐれ教師chikkaです。昨日は同じ静岡県内の県立高校の教師が破廉恥な行為で警察に逮捕されるというニュースを聞いてかなり気分がブルーになってしまいました。私自身はもうすぐ辞めるとはいえ、同業者として恥ずかしいです。全国の皆さんにはこの場を借りてお詫び申し上げます。

【４度目の涙】
ラストで冴羽さんの涙を見ました。驚きと同時に心の傷は治っていないのだなあと思いました。香さんを失った痛手はかなり大きいのですねえ。香瑩ちゃんが代わりに来たとはいっても、やはり香さんの代わりにはならないですからねえ。当たり前のことですが・・・・。でも、冴羽さんの気持ちも分かります。私自身のことではないですが、不幸な形で恋人を失うケースって結構多いし、そのあとのアフターケアの大切さも最近見直されてきています。どんな形でアフターケアした方がいいでしょうか？人のアフターケアはうまくできても自分のはできないみたいですねえ。今思えば香さんって本当に強い人だなあと感じます。兄の槙村秀幸さんが死んだ時も涙を流さなかったのですからねえ・・・。（本当は泣き叫びたい気持ちだったと思いますが）ところで、冴羽さんの涙はこれで４回目ですが、皆さんは過去３回の涙をどこで見たか覚えていますか？まず初めての涙は松村渚ちゃんの時です。渚ちゃんを狙っているストーカーにボウガンの矢をお尻に刺されたシーンで涙を流していたシーンがありました。これは、痛いのを我慢していたのですが、渚ちゃんが勘違いして本気で冴羽さんにほれたのですが・・・。２度目は海原神との再会の時。親父と慕っていた人の変貌さに悲しんで流した涙でした。３度目は「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」での香さんの交通事故の時でした。これはつい最近だから知っている人も多いと思います。しかし、若い頃はわりとポーカーフェイスで表情を出さなかったり、本心を隠すためにわざと別の表情を出していた冴羽さんが、自分の心に思っていることをそのままストレートに出しています。やはり年の所為でしょうか？でも、人間臭くて今の方が何となく親近感がもてます。こうして見ると昔はかなり無理をしていた感じです。

【初恋の幕の引き方】
皆川由貴さんの冴羽さんとの初恋の話はかなり好きです。幕の引き方も最高でした。今見ても感動的な最後でした。一方でその一年前にあった松村渚ちゃんの初恋の話の幕の引き方はかなりカッコ悪いものだったと思います。仕事のためとはいえ彼女の恋心を利用しましたからねえ。しかし、今読んでみるとこういう形で謝らなければならないという冴羽さんの気持ちも分かります。本心は「うるさいなあ。小娘がガタガタ泣くんじゃねえ。これはビジネスだ。成功するためならばどんな手でも使うのがおれたちの仕事だ。」と思っていたかもしれません。でも、心と裏腹にその小娘に土下座してわびるその姿。同情できるし気持ちが分かります。なんせ、今の私もたまにその小娘達に謝ったりすることもあるのですから・・・・。男って辛い生き物だなあ～～。でもこんなことを書いてみたものの、あの話で一番得したのは実は渚ちゃんだったような気がします。ここからは私の空想ですが、というのはコンサートの真っ最中に襲ってきたストーカーを一撃でやっつけたというのは実際にあったとしたらかなりすごい話だし、当時の新聞や雑誌、ワイドショーには連日彼女のことがニュースで流されたと思います。そして彼女の元には仕事のオファーがかなり来て、彼女の懐には取材やら仕事やらのギャラがかなり多く入り込んできたと思います。おそらく、億単位のお金が事務所に入ったかもしれません。まさに「濡れ手に粟」状態。「初恋」と引き換えに「巨万の富」を手に入れたということになりますから、傍から見ればおいしい話ですよねえ・・・。冴羽さんの仕事のギャラもかなり上がったと思いますし・・・。皆さんはどう思いますか？あくまでお金がたくさんあるからと言って、幸せであるとは思っていませんが・・・。（西九条沙羅ちゃんや武田希実子ちゃんのおばあちゃんの上杉貴子さんの例でもあるように）

【第四次流泪】  
最后看到了冴羽先生的眼泪。在惊讶的同时，我觉得自己的伤口还没有痊愈。失去香的打击相当大。虽说是香莹代替她来的，但还是代替不了香小姐。这是理所当然的事情……。但是，我也理解冴羽先生的心情。虽然不是我自己的事情，但因为不幸而失去恋人的例子非常多，最近也开始重新认识到事后的售后服务的重要性。以什么形式进行售后护理比较好呢?好像别人的售后护理做得很好，自己的却不行。现在回想起来，香小姐真是个坚强的人啊。哥哥槙村秀幸死的时候也没流眼泪……(其实是想哭喊的心情吧)话说回来，这已经是冴羽先生的第四次眼泪了，大家还记得过去三次的眼泪是在哪里看到的吗?第一次流泪是在松村渚的时候。有一场戏是被瞄准渚的跟踪狂用弓弩射中臀部，当时他流下了眼泪。这个，虽然忍住了痛，但是渚酱误会了，真的爱上了冴羽先生…第二次是和海原神重逢的时候。因为父亲和仰慕的人的变化而悲伤地流了眼泪。第三次是在“Angel Heart”的香小姐发生交通事故的时候。因为是最近才知道的人应该很多。但是，年轻的时候总是摆出一副扑克脸不露表情，或者为了隐藏自己的真实想法而故意摆出其他表情的冴羽先生，却会直接说出自己内心所想。还是因为年龄的关系吗?但是，因为有人情味，现在总觉得更有亲近感。这样看来，以前是相当勉强的感觉。  

【拉开初恋帷幕的方法】  
我相当喜欢皆川由贵和冴羽的初恋故事。幕的拉法也是最棒的。现在看来，这是令人感动的结尾。另一方面，我觉得一年前松村渚的初恋故事的落幕方式相当糟糕。虽说是为了工作，但獠利用了她的爱慕之心。但是，现在读起来也能理解冴羽先生必须以这种形式道歉的心情。本意是“吵死了，小姑娘别哭了，这是生意，为了成功什么手段都可以用，这是我们的工作。”可能会这么想。但是，他背地里向那个小姑娘下跪道歉的样子。我能同情你的心情。因为，现在的我偶尔也会向那些小姑娘道歉…。男人真是痛苦的生物啊~ ~。不过，写了这么多，我觉得那个故事中受益最大的其实是渚。下面是我的空想，如果真的发生过在音乐会进行中，一击干掉袭击自己的跟踪狂，那是相当了不起的事，当时的报纸、杂志、八卦节目上，连日来都在报道她的事。我想是被吹走了。于是，她接到了不少工作邀约，采访和工作的酬劳也大量收入囊中。也许，事务所收到了数以亿计的资金。真是“手湿脚粟”的状态。用“初恋”换来了“巨万财富”，在旁人看来，这是一件美事。我觉得冴羽先生的工作的酬劳也涨了很多…大家觉得呢?我并不认为有很多钱就是幸福的……(就像西九条沙罗和武田希亲生的奶奶上杉贵子的例子一样)

### [10984] 将人（元・魔神）	2003.07.01 TUE 23:59:30　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10968] 無言のパンダ様　2003.06.30 MON 22:58:15
日曜日に、またアニメベスト100やっていたんですか？知らなかった～
ＣＨでは海坊主役の玄田哲章さんが、お顔を出されていたんですか？
見たかった～！　→ゲームやっていて、知らなかったんですよ

＞[10969] たま様　2003.06.30 MON 23:14:18　
お久しぶりですね。今回はレス無しですか？でも今回のＡＨの内容だと
他の人にツッコミのレスは入れれない感じですもんね。

＞[10970] ふじっちょ様　2003.06.30 MON 23:37:2
おじいさんに席を譲るのは、こちら側の好意であって「譲られて当然」
というのは、ちょっとね～！
逆に譲られて「年寄り扱いしている」と怒る人もいますし～

→ウチの親父(65歳)譲られて、そこでは文句は言わなかったそうですが
　家に帰ってきて「席を譲られる年になったのかな？そんなに老けて
　疲れたように見えるんやろか？」ってガックリして落ち込んで
　いましたけどね・・・それは好意で譲ってくれたんやからと
　言ったんですけどね。

僕のＨＰのシティーハンターやエンジェルハートのクイズの問題
がんばって目標の100問になるようにしたいですね。

＞[10977] 葵さま　2003.07.01 TUE 19:07:04　
357マグナムのプラモか、BB弾を出すエアガンタイプの完成銃の
どっちかなら心当たりがあるので、まだ置いてあるか見て
きましょうか？
→僕が良く行くパソコン関連の日本橋電気街の中のある店で以前に
見た事ありますよ。
たしか銃の色が、黒色ブラックか、銀色シルバーの２種類あって
長さも４インチ（冴羽さんはこっちかな？）と６インチが
\2,980円(税別)ぐらい売ってましたよ。
某さま宛てに言った方が良いのかな？

＞[10979] ayako様　2003.07.01 TUE 20:28:30　
ＡＨが貸したのが帰ってこないのですね。
僕も、転勤で東京の前の会社の社員寮で暮らしていた時に
大阪の実家に置いていて読みたくなって、大阪の家にはあるのは
分っているんですが、ガマン出来ずに、つい古本屋さんで買って、
その後は、新刊が出る度に、妹が大阪で買ってくれていたのですが
東京でも別に買って最終的に全35巻を２冊ずつにしていた事
ありましたよ。

後、友達に貸したまま忘れていて返してくれずに、あきらめて、
また同じ物を買ってしまって、その後で友達が返してくれたので、
２つになった本やＣＤとかも物も色々とありますよ。

＞[10982] 里奈さま　2003.07.01 TUE 22:59:59　
なんか里奈様の元気で、いきおいのある書き込み、久しぶりだな～って
思いましたよ。里奈様がお忙しくて来られなかった時期は
寂しかったですよ。

### [10983] yosiko	2003.07.01 TUE 23:08:15　
	
こんばんわぁ～～～・・・

ちょっとワタクシのカキコ、注意を欠きすぎているようで・・ふじっちょサマの指摘された、寝ぼけなまこ、はマジで知らなかったし・・・(-.- ;) う～む・・やっぱりしばらくの間、おとなしくしていよう・・かな？

バン懸が当たった夢を見た(☆o☆)夢と気づいてもよさそうなのに本気で喜んでたなぁ・・・正夢とするためには、まず応募しないとね・・←応募もしてないのに、こんな夢をみるなんて・・

ではでは♪皆様、しばしごきげんよう・・

### [10982] 里奈	2003.07.01 TUE 22:59:59　
	
葵様から『お助けてぇ～！』な手紙が届きました☆
『イジワルな継母ならぬ、パンダやアザラシ相手に日々戦っております。Ｈｅｌｐ Ｍｅ！！』だそうです。暴走してるヤツには暴走して負い越せ！負い越すついでに蹴っ飛ばせぇー！

最近チョコチョコっとしか出没してないから、キャラの濃い新メンバーさんが増えてて里奈負けそう…(嘘)里奈も今日はハイテンションでいきまっせ☆さぁ～、今夜の私のイケニエは誰かしらん♪

☆１０９７４　圭之助様
　１０９７３　みろり様
『ポリ○ャック婦人』！？あたしゃベルサイユ大好きなのよ！
里奈抜きで貴婦人ゴッコしようなんて許せない！里奈も混ぜてぇー！でもア○トワネット王妃は里奈ね。さぁー私に声をかけてもらいたければ地べたに はいつくばりなさい(高笑)さぁ～て、国民の税金を豪快に使って新しい舞踏会用のドレスでも仕立てようかしら♪(暴走)

☆１０９７１　おっさん様
あっ…里奈も『おっさんといっしょ』って読んじゃった！(笑)

☆１０９６９　たま姉さん
ジュテェ～ム♪

☆１０９６７　無言のパンダちゃま
ＴＫＰ→『超 凶暴な パンダヤロウ』

☆１０９６６　葵様
ぬっほぉーっ！今日 葵様から手紙届きましたぞい！しかも何か硬いもんが入ってる！でも少し気になったのは、里奈が触る前に封筒に何が入ってるのか確かめた指の押し跡がシッカリ付いてたこと…。これって絶対郵便局員だよね…(汗)郵便局員全員がそうだってわけじゃないけど、もし現金とか高価な物が入ってたら封筒破いて盗んじゃう人いるでしょ？でも今回は『たいしたもんじゃない』とみなされたようです(笑)
里奈＝ジャスミン　もち、今もそうよ♪可愛いプレゼントありがと！里奈ディズ○ー物集めてるから嬉しかったワ♪

☆１０９５８　ふじっちょ様
あら☆里奈の一言(叫び)カキコ インパクトあった？里奈はたった一言のカキコでも存在感があるのね！だってココのエンジェルですもの！でもやっぱ一言じゃ物足りないわぁー！
バイトの子に外人向けの英語の接客マニュアルを教えてた時、暴走しちゃってＲＡＩＪＩＮで勉強した犯罪系用語を連発してたら『店長 秋になったら またハワイ行くんですよね？毎回いったい何しに行ってるんですか？』って聞かれた…。『射撃！マグナムはイイぞぉー！』って興奮気味に答えたら『て…店長…将来いったい何になろうと思ってるんですか…？』だって。殺し屋。

### [10981] ayako	2003.07.01 TUE 21:42:02　
	
ふじっちょさま
…ごめんなさい。名前間違えてたんですね。気づかなかったあ。でもふいっちょってのも可愛いですよ
